點解而家d人可以咁冷感

而家風頭火勢 身邊仲有d人可以當乜事都冇發過 繼續喱係個安樂窩 繼續返大陸玩 繼續吃喝玩樂
有冇諗過第時條例真係通過會點
有冇資格同人講自己係香港人

仲係玩緊既你要對日後既事自己負責 none of my business 👋👋

對於一啲冇知識或認知嘅人黎講，佢地係唔會思考以上樓主嘅問題

真係望到都覺得好撚心痛 勸又勸唔到

啱 仲話遊行令到香港更亂
完全冇諗過修例之後嘅負面影響
港豬係冇法溝通

明呀
身邊得我一個人去遊行
其他人繼續不聞不問

望住一邊有人為咗香港而犧牲
一邊其他人好似平時一樣咁食飯瞓教
真係好想喊

佢地根本唔會理政治問題，只係會理今日跑唔跑到數